有冇人覺得天氣終於開始轉熱了?

今日既天氣開始暖返d

好凍 係外國

重涼緊

係，暖番d，可以唔使戴頸巾